有無巴絲打玩ameba pigg?

日本幾出名既game,有玩既巴打們一齊玩拉

幾年前玩過，不過而家冇再玩，最鐘意釣魚同21點

釣魚活動都幾講耐力

係，啲活動好變態
其實好多日本人都會用外掛